要求刪減成立獨立調查委員會呢個訴求

獨立調查委員會 其實有用既地方少之有少
橫掂777都莫視我地委員會訴求

咁不如我地既訢求去盡d
就係
改革警隊體制
係要由上至下咁徹底改革
包括
-投訴機制
-警隊執法權力
-監管權力
-武器使用
-人民監察

Fuck u popo

宜個聽落仲難

睇番過往委員會有咩作為？
點解唔爭取改革警隊 人民話事
如立法會議員係有權干涉警隊事務
而家成班散仔完全唔會怕 鄭松泰

on9

調查完又點，今次呢個運動完左
下次咪又一樣咁作威作福

唔好搞新嘢, 節外生枝

去盡d係叫解散
叫改革都要睇邊個改革

根本係人同制度都出晒事

跟本成個體制唔改
政府下次一樣會再用班狗咁壓迫我地人民
我地要爭取既係班警察要受制於人民
唔係人民受制於警察

就算尋日係將軍澳個個陳爸爸要投訴
去到投訴警察課同監警會都係會扯貓尾
以前雨傘都話告得入7警 朱經緯
今次你估有幾多隻狗可以俾人法庭清算到

監警會是根據《獨立監察警方處理投訴委員會條例》（《監警會條例》）（香港法例第604章）成立的獨立機構，其職能是觀察、監察和覆檢警務處處長就須匯報投訴的處理和調查工作。

監警會由一名主席、三名副主席和不少於八名委員組成。委員全部由行政長官委任，分別來自社會不同界別，包括法律界、醫學界、教育界、社福界、商界和立法會議員等。監警會借助委員多方面的專業知識，獨立、公正、透徹地監察投訴警察課的調查工作。截至2017年3月31日，監警會共有28名委員。

係全部由777委任

球證 旁證 足協 全部都係777控制

兩層架構的優點是確保投訴警察個案可以得到公平公正的處理。監警會作為獨立機構，可以客觀地觀察、監察和覆檢警務處處長對須匯報投訴的處理和調查，並向警務處處長和行政長官提供與須匯報投訴有關的意見和建議。
而家監警會話就話主動調查，查完個report彈去林鄭到。你估個report會唔會寫呢場運動又林鄭激發岀黎？
而成個機制立法會係完全制衡唔到！

成個監警會得呢3個議員，仲要林鄭委任
副主席 任期
張華峰議員，SBS，JP 2015年1月1日起
謝偉銓議員，BBS 2015年1月1日起
易志明議員，SBS，JP
下次同你委任何妖都仲得！

警察要受制人民

邊個仲負評我，你地仲覺得委員會有用？

望清楚監警會架構未？